7.82

小弟搵到今日仲有地方
賣美金7.82港元

係咪應該可以幫hkma倒賺?

大手買
應該都有地方可以俾你賣完有賺

其他地方只收7.7幾